有冇方法㩒返八達通啲錢出嚟？

我得返八達通入面有41.9，同50蚊按金
依家好肚餓但樓下啲茶記同宵夜全部都係收現金
有冇方法轉到少少出嚟？
退卡依家又關咗門，同埋好似收手續費，咁就on9啦

窮到咁？

冇錢唔好學人出街食啦

你未試過咩？我以為個個都會有當黑嘅時候

嫌7仔啲野難食?

有錢，但係喺八達通入面

1.退卡唔收手續費
2.邊個黨鐵站11點關門？

我過100比你啦

7仔貴好多

Olepay，可以轉出户口
不過你唔夠100未必拎到
直接搵間可用八達卡嘅鋪食好過啦

唔係要去咩客務中心搞架咩？隨便一個站都得？

俾返張卡人啦

android可以 八達通去O!epay

Oepay咪得
八達通
八達通app
銀行

啲錢成日轉嚟轉去

靠自己

samsung先啱

好遠嘅地方先有，我睇下一陣行過去啦

係呀on9

真係我㗎張卡

食個麥當勞算啦

唔夠一舊水

我依家去退thx

張卡開左幾耐
好似幾個月就唔會收手續費

樓主去社區中心攞野食啦
感覺你都忽忽地

未 建議申請綜援先

明明是旦去收八達通既地方買D野食就得

伸手入去拿....加少少KY易入D

所以叫佢去順便搵社工順便睇埋E生

無病唔使睇E生

真係關心你咩
驚你遲D搞到人咋

申請八達通要錢+按金
為左個50按金蝕埋個申請費
轉個頭你咪又要申請返張八達通

點解要申請？無俾過申請費
張卡我喺7仔買

八達通轉錢入apps 再fps俾自己

申請個人八達通係要手續費
租用版唔知

去銀行撳個錢有幾難？

型棍子

咁聽日點？

屌，睇到樓主
就諗起以前我都係咁

還返張卡比人啦

比返張卡人啦

通常窮到咁都唔會介意食7-11

屌你樓主唔好一定要餐廳食啦 求其7仔食個炒麵王杯麵啦

唔知點解覺得青好慘 洗唔洗江湖救急下

畀我好乜
樓主咁on9唔值得擁有你嗰100

41.9
買個26蚊老麥加大加個魚柳bell都得啦

揾間7仔好難咩

咁樣得少少野食，只夠一餐，唔抵

冇錢就咪咁揀擇

唔介意啊但係茶記買個炒飯炒麵夠2餐

樓主食樹皮算啦

屌你啦 茶記邊樣野平過上面又飽d呀？
假膠 拉

我煮面你食啦

3個月內嘅卡會沒收按金
(因為上年我哋退卡行動 黨鐵即刻搞搞震)

有心

俾返張卡人啦屌你老母

可以p2p俾返自己，無手續費

去百佳買排公仔麵加包香腸夠食幾餐

你去食炒麵王點都平過茶記

其實你呢啲所謂 「靠自己」思想有時好on9
有得拎綜援咪拎
重點係你唔係諗住一世拎綜援
綜援係幫你過渡艱難嘅時期
如果呢幾千蚊綜援可以幫你未來生活更好
例如食飽啲 貨都搬多啲 又賺多啲 生活好啲
Why not？
唔係嘅話，你只會不停惡性循環，綜援係俾一個出口你
做人要有遠見

留tg過比你先

搵個巴打請你食個M 記啦

多謝你好勵志

屌
留TG啦
轉數快俾你

無錢出金鐘

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

叫後數

我以前窮到同你一樣
全身都冇曬錢
最後退埋張八達通
拎番$100入馬會買波

住邊 嚟請你食

男人唔可以窮

最後100都去搏結果點樣

我都想直接落樓下買營養快線

真係幾有道理

不嬲都有咁嘅規定 唔關退卡事

推咗

個場好似贏
大概變左$180-200
頂左1-2日次後就出糧有錢了

大家咁好人不過無功不受祿

你連地鐵關幾點又唔知
去客服退又唔知
好難相信你係正常人wo
一係你就係新移民

地鐵收幾點梗係知我係無退過卡咪無了解過去邊到退囉

賣咗部電話／電腦佢啦
窮到冇飯開仲上咩連登

結果100蚊八串一中左十三萬五千三百五十一蚊

ok咁你點事搞到咁窮有冇野幫到你

賣咗電話連上嚟開po問點做都唔得

哩D咁嘅時世 頂住啊ching

咁聽日個餐點算？

7仔杯麵

你係冇收入定洗費大？

老m啦

見到你講呢句好欣賞你
但快啲搵份工啦

都無咩洗費啦呢排，武肺嗰期俾人炒咗，之後想自己搞生意又衰左

我個行頭好細，諗緊轉行，由頭學起

做住工程先，易搵工

銷售版八達通係冇按金

用8達通去7仔買個包食咪算囉

出創意台係咪假膠

咁都上熱門
M記啦仲問

屌你老母老麥

連登仔唔食m記

八達通app transfer去oeplay，再轉入銀行

7仔一個飯廿幾蚊伸想點

搵家長

7仔 15蚊2 個炒麵王 食完飽到上心口

認真，我初中嘅時候試過，
唔記得㩒錢，
我去 7仔收銀機，
趁人地買嘢俾現金時，問佢可唔可以俾現金我，我八達通幫佢嘟，
成功咗

死臭閪偷嘢就偷嘢啦
我唔信你去便利店冇嘢食

任何黨客戶服務counter都退到

人生最窮試過得返九百幾蚊係銀包，然後負責三十萬

我唔靠自己
你過俾我喇

訓啦

食M記算啦

樓主係唔係屯門果頭?請你食

apple都做到

笑撚死

食咪食囉 無錢係咪唔撚食得？
繼續鬥黃啦

又關鬥黃事

小弟都冇錢食飯

算尻數啦唔洗理啲on9

出黎請你